\section{Symbologie}

\begin{frame}
  \frametitle{Représenter de l'information}
  \begin{itemize}
  \item la couleur;
  \item la valeur (sombre ou foncé);
  \item la taille;
  \item l'orientation;
  \item la forme;
  \item la texture.
  \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Exemple: Ressource minières}
  \centerline{\includegraphics[width=.8\linewidth]{images/carte_mines.eps}}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Exemple: Villes françaises}
  \centerline{\includegraphics[width=.9\linewidth]{images/villes1.eps}}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Exemple: Aires urbaines}
  \centerline{\includegraphics[width=.9\linewidth]{images/villes2.eps}}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Exemple: Densité de population}
  \centerline{\includegraphics[width=.9\linewidth]{images/densite1.eps}}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Exemple: Densité de population}
  \centerline{\includegraphics[width=.9\linewidth]{images/densite2.eps}}
\end{frame}
